叫Tom, Ken同Ben嘅係咪大多數肥仔嚟

識親Tom Ken Ben都係肥仔嚟

是

係

仲有叫John嘅成日扮大隻
叫jacky嘅傻仔嚟
叫alan嘅成日懶smart
叫joey嘅八婆1號
叫ivy嘅八婆2號
用其他古靈精怪object 當名嘅一定係麻煩友嚟

CAT GIRL個KEN好瘦

叫阿Ben係，阿笨

Timothy 先係

呢個靚仔名黎

Bobby一定係肥仔

好似真係

Charlie先係

呢啲最多間唔中咁啱有一兩個肥
不過叫親Gordon嘅就一定係又矮又肥

通常叫得Lucas嘅都好靚仔

我叫Kelvin

識得個中文名叫阿倫又係懶醒嘅柒頭嚟

但個老豆都唔知係邊個呢

alan walker

簡稱ken

強john

狗名

叫得kevin/kelvin 都係普通人之中既普通人